有冇諗過眾籌登報叫習維尼直接回應五大訴求？

由六月尾開始大家都講要set deadline但一直fail，點解？因為我地冇大台！
冇代表同政府deal，set親deadline政府都可以扮睇唔到，甚至連自己人都唔知

但 我 地 唔 需 要 大 台！

建議再搞多次全球性登報眾籌，標題直接落Letter to President Xi

內容包括：
1. 講明全港都知林鄭只係冇話事權嘅傀儡，甚至警隊建制都當佢冇到
2. 多次和平示威失敗，警方多次濫用武力鎮壓，已有七百多人被捕逾百受傷，再發展落去會變翻版六四，所以急切要求真正有話事權嘅中央直接回應
3. 要求習維尼喺某日（九月中？）前用指定方式（喺某平台書面回覆？）用國家主席身份回應五大訴求
4. 唔答應/遊花園嘅話，市民無意威脅但逼於無奈下將會用各種創意方式喜迎十月一日
5. 最後呼籲中國回復韜光養晦路線，唔好再喺國際社會無風起浪，落得被各國杯葛嘅下場，牽連香港經濟繁榮穩定，建議多關注國內民生內政問題

另外，亦可呼籲各位世界公民用不同方式關注事件，包括twitter+ig推 #eye4hk 同 #chiNazi 兩個hashtag保衛世界和諧由關注香港開始將浪潮推向國際

除咗各國登報，亦可以考慮喺網上平台（YouTube?ttv）落廣告

當個deadline同訴求推到各世界睇到，一嚟政府同中共冇得扮睇唔到，二嚟多咗粒彈藥畀外國繼續隊維尼，最重要嘅係做到講咗好耐嘅出師有名

出師有名好重要，宜家拖得耐啲運動好散亂，尤其係搞手之間毫無協調撞曬期
唔好再拗參觀機場定地區鳩嗚，Set deadline先，之後自由發揮

覺得可行嘅請幫手推+正皮

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

幫推

負皮都討論下啦

十連開始一

十連開始二

十連開始三

十連開始四

十連開始五

十連開始六

十連開始七

十連開始八

佢只會覆話香港既事香港處理

多謝你打破咗零回覆
所以要講明林鄭明顯冇話事權
亦知佢唔會咁順攤，重點係deadline，當係知會佢同國際社會寫得好嘅話會有話題性

繼續十連一

繼續十連二

繼續十連三

繼續十連四

繼續十連五

繼續十連六

只要香港人惡唔出咩樣，根本唔需要理會

支持

gimmick幾好，媒體報出嚟會有正面效果
但係10.1賀國慶就婉轉啲咁講喇

衰d講句，今日射死左人，大家星期一都會照常返工

推, 擺佢上台

P牌怒推

直接無視香港垃圾政府

好似有用 推

我相信和理非嘅創意同勇武嘅勇氣
六月頭都冇人估到會有人反擊速龍同塞機場/手拖手

就算依個post推唔起，大家都要堅持到十一

都係，唔想好似威脅咁，想塑造香港人好水深火熱逼於無奈嘅感覺同強權形成對比

應該要學Trump用Chairman Xi

講左要反擊一定係無裝先係最好時機，但大家似乎都鍾意玩地獄模式

屌係喎

再十連多次之一

再十連多次之二

再十連多次之三

再十連多次之四

No

再十連多次之五

求意見集思廣益？
想諗方法解決deadline問題

少少糾正
Trump 係用 President Xi

你要令維尼好落台！其實中央應該勁憎林鄭，不如推個波比林鄭，話佢fake 9中央， 誣衊示威者搞港獨，搞顏色革命！其實我地只係卑微地要求五大訴求，無意搞港獨，總之中央同示威者既誤會全是林鄭造成！

重點係無能力升級姐
化整為零殺差佬小隊又做唔出
全面罷工廢中又淆
唯有努力做show比美國為首既自由文明世界睇囉